國際戰線絕非無用! 美國宣佈禁止西藏新疆濫暴官員入境， 家屬都禁埋.

而家有人不斷吹國際戰線無用， 香港人要靠自己。
事實上，《香港人權與民主法案》一立， 一定會有人落鑊。

【傀儡有後果】壓制新疆中國官員及家屬遭制裁 被禁入境美國
7小時前

美國宣佈制裁涉及壓制新疆的中國官員。圖為新疆維吾爾自治區一個集中營。

繼美國商務部以牽涉中國對新疆維吾爾壓迫為由，將8間中企與20個公安機構列入貿易黑名單後，美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）周二宣佈，將涉及壓制新疆的中國政府及共產黨官員，採取簽證限制措施。美國連串舉動令周四展開的新一輪中美貿易談判蒙上陰影。中國駐美大使館譴責美國「嚴重違反國際關係規範，干涉中國內政，損害中國利益」。

國務院宣佈，被認為負責對新疆維吾爾、哈薩克及其他少數穆斯林族群拘禁或進行人權侵犯，或在當中扮演共謀角色的中國政府及共產黨官員，將不獲簽發入境美國簽證。蓬佩奧表示，這些官員的家人也可能會面對同樣的簽證限制，包括有意到美國留學的官員子女。

國務院沒有公佈制裁名單，但43名跨黨派美國國會議員4月曾聯署去信國務卿蓬佩奧、財長姆欽和商務部長羅斯，呼籲制裁新疆自治區黨委書記陳全國等中共官員。

美國商務部周一以牽涉中國對新疆維族打壓為由，將8家中企和20個公安機構列入貿易黑名單，其中包括4月曾被多位美國議員點名的中國監視設備製造商海康威視（Hikvision）及大華技術股份有限公司（Dahua Technology）。商務部長羅斯（Wilbur Ross）在聲明中強調：「美國政府及商業部無法也不會容忍在中國境內，少數族群遭受的殘酷壓迫。」

比卡超:

以今次case黎睇。

比卡超家屬都可能入黑名單

習近平

國務院沒有公佈制裁名單

美國佬幾撚識玩

習近平：屌，我要生氣氣囉

入境唔傷， 要magnitsky停佢finance先堅

玩鳩啲狗官
批Visa俾你
到步先reject
等你使錢遊飛機河

就快出招

old news

快禁香港

之前見通過左都好似冇料到，原來係一步步咁制裁

10月8日新聞

都係old news?

支那d官好撚醒
CIA要查果堆私生子都應該要用好多功夫

唔似得港共班白痴

香港官員可能會掀起離婚潮

到步就好似孟晚舟咁

今日10月9日啦 好似係